const Literature = [
	{
		questionText: 'కావ్యాలంకార సూత్రం',
		ans: ['బట్ట వామనుడు'],
	},
	{
		questionText: '1st chalukya bheema donated _______ for చెల్లవ్వ ',
		ans: ['అత్తిరాల, 2 కడిమకాలు'],
	},
	{
		questionText: 'అభిలాష తీర్ధ చింతామణి',
		ans: ['సోమేశ్వరుడు'],
	},
	{
		questionText: 'అభిలాష తీర్ధ చింతామణి tells about?',
		ans: ['Art and culture during vengi chalukyas time'],
	},
	{
		questionText: 'ఆంధ్ర భాష చింతామణి',
		ans: ['నన్నయ'],
	},
	{
		questionText: 'ఆంధ్ర భాష చింతామణి is a ?',
		ans: ['Grammer/వ్యాకరణం'],
	},
	{
		questionText: 'నన్నయ\'s telugu literature?',
		ans: ['ఇంద్ర విజయం', 'చాముండికా విలాసం'],
	},
	{
		questionText: 'గణిత సార సంగ్రహం',
		ans: ['పావులూరి మల్లన'],
	},
	{
		questionText: 'పావులూరి మల్లన titles',
		ans: ['సుకవి', 'సత్కాల శీలుడు'],
	},
	{
		questionText: 'who transulated గణిత సార సంగ్రహం in telugu',
		ans: ['మహావీరాచారి'],
	},
	{
		questionText: 'కళింగ పర్ణి',
		ans: ['జయ గోండార్'],
	},
	{
		questionText: 'కల్యాణ కారకం',
		ans: ['ఉగ్రదిత్య'],
	},
	{
		questionText: 'కల్యాణ కారకం is a ?',
		ans: ['వైద్యగ్రంధం'],
	},
	// {
	// 	questionText: '',
	// 	ans: [''],
	// },
];

export default Literature;
